讀大電揀Kong U master 定外國master？

有Kong U, UCL, Manchester offer. 點揀好？

Push

今年？

Manchester

垃圾讀咩都是旦啦

係

Ucl一定好多大陸人

點解咁講？巴打係咪做d 行？

我都知身邊勁多大陸人apply

Pushhhh

UCL啦

外國

有冇聽過外國讀大電番香港做野嘅case？返香港會唔會唔到工

要返香港就唔好去外國讀
你下埸同冇讀過冇分別

有 但做咩仲要返香港做

巴打喺外國？外國易唔易揾到相關嘅工先？

可能香港人工高啲

只係可以講, 香港做野只睇 undergraduates , CLP HEC MTR EMSD, all 都係睇degree, 你本身HKU degree 已經夠做同入職.......唔駛多此一舉...

邊個傻鳩仲會諗喺香港做嘢

兩個case
1.香港人工高過外國
2.外國搵唔到工

我喺Strathclyde first hon grad. 間野喺歐洲其實幾出名。 不過據我所知得uk BEng 行唔到scheme？ 如果香港做就讀hku master 洗底會唔會好啲 ?

Btw 做工程係咪一定要行scheme 先有運行？

邊有咁易揾啲位留晒比本地人

要返香港, 你唯一只可以揀HKU master

但係香港無知HR眼中, 你會成為佢地張野雞degree lists既人......
你亦都會俾人睇做次一等做好心理準備...迎難而上

UCL for sure.

咪返香港啦

非三大八大

有啲嘢唔到我揀 自己性格唔啱外國

Scotland ug 4年？

UCL

利申: HKU grad

你讀左4-5年都咁講 香港土產ug咪冇路走

Yup does that imply anything?

其實睇自己英文、識唔識做人>>>>>>>張砂紙

唔好讀! 千祈唔好讀! 幾十年前已冇得撈

轉cs或水電

起咗你底 大電行頭真係窄
冇揀細電 IoT 相關elective？

聽過喺UK BEng要讀master 係因為 CEng要求 同埋香港要行Scheme係要4年UG

有錯請指正

Are u Undergrad or post grad?

梗係去清華北大啦

UCL

如果入UCL靠佢學校名氣揾工會唔會好過HKU? 話哂UCL都算出名

頂你咁出名都野雞

但都first hon

返黎香港托柒咩
有得留喺英國就留啦

你講Strathclyde出名？真心咩？

英國本地出名
有留意開英國U嘅都會覺得出名

樓主 University of Strathclyde 咋喎.........

咁你又問香港定英國讀？

英式學制大家都知master係一回咩事啦....... MPhill 例外....
你做咗咁多年人唔係仲信下話.............

美式學制就唔同喇...........如果樓主有 USA出名u既offer, 就留美啦......